====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les notions que nous utilisons datent et nous n ' avons que peu investi sur les questions actuelles , celles de l ' après-crise , celles d ' un nouveau cycle économique qui serait à fonder sur des technologies environnementales , sur la modification des modes de vie…
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

